九龍灣嘅手足留喺商場行！唔好去黨鐵送頭！

已經有幾次差啲俾人帶到風向落咗黨鐵！
唔該唔好去送頭
成班9喺黨鐵+下面個巴士站stand by 緊

自己諗清楚唔好亂跟人行！

幫推呀pushhhh

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

P牌推唔到

幫推

再幫推

Pushhhhh

推到全世界都睇到！

Push

推

唔敢跳閘同我即刻入嚟，一定要睇！！

幫手推plzzzz

三多炸脾 收左鋪未

p

而家情況點？

無狗係mtr 商場都無示威